- تم تحديث اللغات (الألمانية والروسية والفرنسية والكتالونية والبنغالية والسنهالية والبرتغالية والإنجليزية والهولندية والنرويجية والفيتنامية والإندونيسية)
- يعرض التطبيق الآن اسم ملف الصورة
- يمكن الآن تسمية الصورة الجديدة تلقائيًا باسم الصورة الأصلية
- إصلاحات مختلفة للأخطاء وتحسينات صغيرة
